左膠 應對法

當有左膠出現保護藍絲，其實唔洗懷疑或證明佢係鬼，只要揾個手足埋身同佢理論下，等佢應接不暇， 再慢慢引佢行開 d , 其他手足就趁理論時即刻開拖啦

推

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人！

聽日九月十五日

2pm
銅鑼灣東角道 /
維園 / 英領

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

如果係咁不如直接搵兩個人拖佢走重實際啦
一係就同佢講：你攬佢吖嘛？咁攬實d喇喎
然後就兩個都⋯

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915